Figma 019 一人一隻Figma衝落LKF

歡迎新人加入 有問題隨便問隨便吹
以下連結為官網及官方blog

火熱預訂
紅a
Saber lily
無名
朝田末世（再販）
兩條魚
重力少女
岬 明奶

訂貨主要去 精品（騾仔運貨，要等一個月）孤注一扭 熊貓玩具 (排名不分先後)
三間都有facebook page 有需要請自行查詢

舊figma入手方法 除了門市就只有係Y拍 Facebook group徵
如有信用卡 可以係日本網站 amiami , mandarake , Jungle 等購買
足夠買到你破產

巴閉，疊馬，英雄主義

我唔妥你 可以用set烙印戰士大你
我唔鍾意你 可以搵架四號戰車轆你
𡃁仔你啤咩呀 一齊後追吖
後追呀
追吖 追吖
我食炒 你食炒 點呀
你見過後追齊line未？你見過後追齊line結果再販未呀？
你話福周大帝係你偶像吖嘛 你見過福周大帝未？
By FF巴打

本地玩具男優最新力作：
Figma 奈亞子開箱

海未我腦婆

係雞係公廁

G

咸濕大帝

多謝支持我腦婆

咪又係唔買

好過一車車蟹貨

腦婆唔怕蟹囉

你老婆臭蟹！
有冇人中意索Figma 開盒果陣味

我條片咪索左 臭雞佐

放熊腦鹿島特典單
盒膠 優質購物體驗之選

黏土人仲好索 陣味仲濃烈啲
同埋拆膠吸果啲啪啪聲都會聽上癮

鹿島GG 蟹硬

橙，大帝成手蟹貨
一出第一日就放上啲FB GROUP釣吓水魚啦

唯有係咁
如果放單 刪左佢電話號碼得唔得

留名一身蟹

你咩意思

最近高追完？

點蟹都唔夠蟹周蟹

想要

買

好d未

原來雞佐鐘諗eva

Say wt7

睇完跌打好好多
已經返緊工做奴隸

恭喜

唔好手淫咁多了
以後叫你手淫巴

●4月5日（水）出荷
マックスファクトリー「figma シノン(再販)」

都係一批批咁delay

咩黎

屌你加價呀一扭

變左幾錢了
處女下海第一隻？

$896

詩奶

人在INS
有隻RIN1.0，二手無盒250
好想衝，但係無盒真係興趣大減

佢有放上y拍

盒都冇狗乜不屌，唔可以助長dom盒風氣

agger 無盒

睇返上個post墮到去肚 你o既興趣一定再減

阿婆波

阿波羅

其實係想要件私服
不過無盒就堅決不屌
等去日本搵全新

2017年9月発売予定
価格5,800円（税込）

劇場アニメ『ガールズ&パンツァー 劇場版』より、<あんこうチーム>の装填手「秋山優花里」が制服姿になって登場!
・スムーズ且つキチッと決まるfigmaオリジナル関節パーツで、劇中のあらゆるシーンを再現。
・表情は「笑顔」と「ドヤ顔」そして「にやけ顔」をご用意。
・付属品には「リュック」や「座りスカート」、麻子を起こすのに使った「信号ラッパ」をお付けします。
・さまざまなシーンを可能にする可動支柱付きのfigma専用台座が同梱。

聽日優花里bb開訂，有冇船搭特典版

呢隻我腦婆，一家要去熊貓訂
揀靚盒

帶我地去lkf 凸點版都有得你玩呀

揀左鹿島先

唔去lkf架我

agger
雖則人地原作係咁

原作墮奶咁慘架

呢隻我會雙入，一隻日版熊貓訂，一隻gsc global

唉等阿勇開隻零波麗先，一扭加價賤格

見多老野訂

Btw做咩串頑童呀

好笑麻佢 成日出黎抽水，傻西黎

原來雞佐係水記師兄

蘭記呀

屌砂堡個062菲特賣60
我上個月喺第二度買咗238

你又水記 唔比師弟咩

你買太貴

唔怪得英文咁叻

下次都係上網check價先

係咪跟小妹

好彩之後都唔on9得晒，無用980買隻奈葉，識得上來問

雞佐一定老過我 (好似係)

980 可以買晒所有款仲有錢找

好呀

真係睬佢都傻
我之後喺好景88入咗

但佢講左有特啦咩
我冇追post

笑，我老雞

我估有咋

大帝係味有鹿島？

熊貓單你要 ？

670連特
我有多

賣古拿比加 -280齊件99%新
只在拍開箱片時扭過

我可以唔特典

你之前唔係同我要既咩

得罪講句
冇特既鹿島冇靈魂

裸體圍裙

大帝仲記得我

叫錯人 fuck

特典版670你要唔要,唔要我唔留比你啦

要

到手再約
有咩TELOGRAM搵我
a_lan_nero

戰車有特
歡迎上船

退坑

我

我要一

我期待5 月figma 月

等延期啦清

等4月婚紗set 瘋狂同腦婆結婚

笑，留名出齊，睇人杏加橙

盾子唔好DELAY就OK

無訂到盾子 邊到仲有得訂？ 無虎等衝現

Amiami law

截左了，動畫特番之前預訂價已升到原價，播完後冇耐截埋添

Rip
上網收單

大波盾妺都唔訂

優花理連特
預6千2yen
除左ff仲有冇人跟

你無視我

橙橙 佢眼中只有FF觀

Gay!

呼！收工了

梳呀大雞佐
見你成日都唔訂特

今次想要

很想要吧

5 月有saber 又有盾妹真係好想快d 到

準備第1日狗衝學妹

有排

不過今個月有鹿島

放心
Mark低左
月尾一次過訂

各位訂左紅A味?真男神

絲打我想識你呀
利申：真絲

我都係
絲打玩開咩？

禾刀系絲打

巴打齊晒 saber1.0?
好想要怪叔叔切嗣

無著甲1.0

有棍o既淨係買 紅A

早

晨

各位社畜早晨

有棍嘅都唔買

星期六買軍神！！！！！

終於去買啦

起身返工

long time no 屎

串

素體對腳太多肌肉
我都係買個月火玩腳同浴衣算

新舊比較
右1.0 左2.0

腿形唔夠靚

水團對腳世界級

Btw求分屍

笠奶，不了
梗係玩月火，有素足有浴衣有木屐

禾冇月火丫嘛

岩岩睇返官網先知原來有裸足

嘩屌 好正

放IOWA 蒼鋼高雄 FIGMA 訂單

好萌呀

推到出figma

推

推到我出嚟就有

都好

岩岩見到Rem土人再販，但我早幾個星期先食左炒價去買

慘慘豬
買左幾錢 小小就由佢 早買早享受

貴左二百..
唯有安慰自己第一次比rem係值得既

早買早享受
同埋初版值錢啲

Rich son

下 成500幾買！？
炒價都係400咋喎

Oh no

第一次玩土人，唔知事前要訂
我又一直搵唔到平既，叫埋朋友屋企人幫我搵，但都係搵唔到
又唔知會唔會再販，最後就冇理咁多去左買

下次上黎問先

一定
呢次當買個教訓

呢度好多專家

特典版都可以上而個post訂 有清開訂平過街價

話咁快就23

係時候要決一死戰...

到時要快手d拍開箱片吹奏下

無figma玩 悶

成箱入

執紙皮only
入面得隻模型

成日執紙皮 拎去賣呀？

我有將同一系列既野入落原裝箱既習慣

係wor,唔記得去執個番屋企裝野

點夠大帝成日入貴貨rich

Rem係到都唔問

駁唔到

Rem訂唔訂EMT

大帝初音單車入得好

我主要係fgo post到
呢邊有追post但冇留言

屌買到 低價買到千記超人 屌屌孚未的床多測決核刺毋正呀

土人同figma都有機會儲齊
係時候追

求翻譯

講乜柒

本身就 不了 但見到呢幅 心動 典算

好似係

就咁問鋪拎？定係去鋪頭門口執？

Wa咁撚有錢

訂！

等figma

我都係 張圖好毒

同呀婆搶紙皮

有時門口有,有時垃圾桶隔離有

夠鐘起身打怪獸啦

又蟹貨

唔蟹唔買架wor

紫紫紫紫紫紫紫紫！

又改名 清幾時訂EMT土人

Rich son第二盒玩option parts

唔是我既

好rich

蟹蟹人

Double 🦀

小蟹柳

變態!

rich son 這些機會不是屬於我的

留名

絲打好

hello

師打咩級數

蟹周的秘密

咩事呀 ？

是日，難玩到仆街，又大舊又難擺pose

你又買左
我放緊了

佬 不了

死啦，福周放野，蟹啦蟹啦

雞佐做咩瘋狂j擊人

Mb post d 人好惡

MK POST 你去扮女人可以呃點數

禾扮女人唔叻 有冇教學

要同你練習下 約個時間

發現福周賣鹿島單 點解要咁做呀 你唔愛佢啦？

訂唔訂好呀

原來係你

訂左大家執平貨

My分身

聽講福周真人好靚仔

禾都想牙

白淨冇性病

慘遭飛機

嗚等到答半都未應就走了

真的放了

人哋i大囝日理萬機，邊得閒同你收單

我的心真的受傷了

橙 800真係幾貴下
鹿島bb都唔想你走呀
係愛呀哈利

乜都唔愛了 脫坑

鹿島好傷心

支持脫坑，我都想脫了（Shf )

仲有買咩
你脫變身器好過

變身卡帶我都買好少 最近都係買左一餅$88

拍片變身

應該唔會崩

一定會
我好擔心隻勇者義彥

差d唔記得自己訂左鬍鬚版 唔好走樣呀

少年樣喎 比d佢信心佢啦...

Poppy~

男人買黎做乜春

AGGER

agger

有男人唔崩架咩figma

特式黎

金閃閃都ok呀

真島BB會點呢

帶病返工

小妹我訂左特

橙

睇人hihi最開心

行開啦旺角仔
淨係食女

病就sick leave啦，懶勤力

幫同事頂
夜晚7點又要出去交收

又出垃圾

左邊好萌

垃圾

女同事呀？

Oh...頂女同事...

大力咁頂!!

人帥真好呀，福周大帝

I AM LOSER

左邊買硬

就快有

藪貓
我應該唯獨左邊唔買
右同下買硬

咁快流出

趕住9收做錯野 屌屌屌 希望星期一唔好比人發現

渣

唉

全祼待機mode

Figma 出蕾姆

師兄

衰咩

連登公海連登

Sorry 囉

岩岩係火星飄流返地球？

拖爛衫！

去完異世界返黎

有錢仔

等巴打叫我拎

唔識影相

Figma 出拉姆

Ivy姐快d call我啦

蟹貨

你又係淘大牙？
唔比你攞先

想見下福周大爺

我無處不在

影乜春

貴野都唔拍片

是日

天意牙？

係牙

雷牙

一入.. poster

雞佐有冇買

有牙，星期一先有，寄左公司

好rich呀你地

賣單成功！蟹少左100元
元了吧

恭喜！

呢度好多米帝架！

弓喜ching!!!!

派左佢先

有日子鳥，10月

我嚟喇

你好崩呀 炒左個原形佢啦

買！

幾時搞figma毒聚

雷姆拉姆竟然唔係set

我怕羞

咪臭系 慳返

Noted your message

Maxfac表示
我set裝落多個表情做特典收你皮先

想問邊道有校服卯月平
想入多個display

不如入隻運動服版 好可愛架

不了，已經擺咗隻做display
始終都係校服版好睇d

此風可長

平價係FB gp入咗

訂訂訂

幾$？

Rem買硬，ram就算啦，冇錢買佢
不過幾時先到10月

十月咪有錢law,依家開始一日儲5蚊都買到啦，唔好同我講你5蚊都冇

200

仲未返工，邊有收入
同埋有錢都要黎草考試費用

橙橙豬

我會反應咖喇 記得支持我同Ram

嗚呀

鹿島呀

留返自己玩

你地真係好仆街囉 淨係掛住雷姆 有冇諗過家姐有咩感受

好靚
咩角色黎？
小妹新入坑唔識呀

樓上比人拍跌電話啦

小你老母妹咩，on9

ccc正呀喂

等水雞變死貨就買佢地對腳

買咩雞吖
買月火啦梗係

幾時有呀

裸足靚咩 見哂d關節
要黑絲好過

黑絲

黑絲有邊個？助手？

新女女

Rich

d畳要重新整過

豪宅

米青訂左未到貨

悶

睇幾頁書仔 準備訓
睇下聽日洗唔洗比人照肺

好彩我個期唔得閒, 搵咗G PXXXT 入數訂

實物好正好想買

唔好呀 會腰痛架
本來無一物 唔好比物慾控制

好返好多啦
做乜又改名

改完名呀

早早早

卯月BBG

晨晨晨

有冇訂新果set小土人

改個名都唔俾

ME覺得之前個名襯你多啲

🦀

未, 仲諗緊

留名，啱啱先知有figma post

多d入黎

多D post 女女

有腳趾

倒影好靚仔

鹿島BB 幾時有呀

等緊米青

我都有 今晚影你睇

我係動漫細哨

我砌完一對手腳就無砌

渣ga

之前我個FD 發左癲係咁撚買 買左十幾盒
叫左佢咪買 宜加佢砌完1 /2 盒就玩厭

你的朋友就是 🦀

我宜加老了
無時間砌野 唔係我啦hoho

好正

fbi

依家出面係咪買唔到知世

Yahoo冇咩

想問下優花里船隊幾時落訂？

有成套連特放

30號前
過100蚊比我

蟹周有一車車知世

笑

鹿島好似仲未到

定聽日牙

Yahoo唔多覺 ，徵左一排都無，其實係咪好少貨要食炒價

答返巴打係另一個post既問題先
Amiami日本網黎，緊係信得過，呢個post唔少人上ami訂野
至於買一隻figma既話，可以揀最平既 sal small packet運，應該一千yen

想快就開post徵 成省人等住放（好似係

知世當時 記得話特典好小貨 炒炒地
唔知普版係咪都小貨

我淨係想要隻全新即普版

全新難d
小妹有隻小玩既普版

識玩一定玩特典版

Thank you for shopping at the GOODSMILE ONLINE SHOP!

我想買alo公廁呀
日本周圍都6000yen 傻的嗎

半年前明明勁平

我就係早排見到勁平 但岩岩果期我唔係日本
而家過左蘇州喇

絕劍效應

頭先執盒跌凹咗究極Kuuga盒, 呢個世界有無得買吉盒啊!!! 之前布丁又喺咁

你出錢實有

我有

250入

靚盒RIP

我知我有病

米青 蘭子到咗貨

叫佢？

鹿島快d寄到啦屌

召喚 管理人 雞佐

I know that feel
我都試過特登買過盒靚盒再放左盒殘果隻

位置殺手

利申 訂左 唔知放係邊好

今日買左隻都有d份量既figma

番到歸post上黎俾大家睇下

夜晚係散步時間

我家卵月

卯月係屬於凛嘅

應該要 mou係到

聽日

要4腳爬

Wa 勁
不過哩隻有高仿

睇睇下你好似係日本

我諗住開完箱就掉盒

係慢打啦騎買
未買過咁貴既figma

整咗驚俾人打

Good job

師兄幫手睇下有冇西裝saber呀 唔該

Saber車4000yen抵啦

唔見 我有fd都想搵
聽日會再去一陣 順手望下

新手想問下figma 龍騎系列邊到有齊d 仲有龍騎系列多唔多假野

上m記搵好平，同呢條line咁濕鳩冇假

奇趣見有既
死都冇得再死

Ibrs幾錢

m記姐係咩

有錢真好

一千多小小

睇頭post

又放毒

Rider 個身幾正wor

西裝saber 東京周街都係啦

咁你幫我買隻啦

出糧了 YA

渣架，上星期出左

渣架 咁快出

渣架 出左糧=無出過

出糧日同糧尾日同步

D人成日拎腦魔bb黎搵錢，幾時先出腦魔土人同腦魔figma

Fate條line努力後追成果 爭隻凜未送到，其他等訂貨

哇痴線佬呀

唔小心上咗amazon 唔小心見到 唔小心落咗單俾錢

Fucking rich

訂得好呀

LLC

你地都快啲買

好可愛

清唔洗咁讚禾

咁多隻Figma 好羨慕😤

你唔好以為改左名就冇人認得你
你係咁放figma擺到明係多得濟

傻hi

係 我得好小架咋
唔係我放野

賣曬野 爽
連隻真骨都唔夠錢比

1999

U Chinese fail ar?

賣完野但又唔夠錢比🤷🏻‍♀️

好難捉摸

隻野499
賣完先得 440

55

點番香港

得咁少都好意思問

輕鬆啦

我盒戰埸原都仲未開

就係唔多唔少先麻煩
多我直接寄

我之前果盒賣左
而家再買番

唔買特 渣ga

你送畀我

我8隻黏2隻扒地雷姆加隻agp都係咁托返黎

補番，是日

去超市執紙皮箱

好想要呀

後追神崎蘭子
好難搵

我上次hand carry 同你個量差唔多

信和應該唔難見先係

應該講緊figma唔係pvc

貴丁有見,y拍都禁到隻

咁小事都上黎買

咪咁啦 成班友
人地分享下喜悅姐

巧想要 希望快d再販

貴丁差唔多成千銀
Y拍之前無留意

出得咁慢

咁我地都係講笑

蘭子

我好懷疑自己可唔可以拎到呢兩件野去機場
你老味今次我仲要住崎玉

買個大袋hand carry

個行李咁細

好大包煙

係7仔門口執

影我好似好細 但其實係大gip黎

咁大盒萬事發, 我係海關都截停你

Agger

2.0肯出未

草薙八神開左訂
好想買

但相頭真係唔掂

唔好呀，會中伏

雙葉杏2.0

係喎 實叫你打開睇

訂左你啦 雞佐 快點多謝我

渣ga
小妹我不嬲玩開一大一細gip再手持多個大紙袋

figma定律：男人一定柒

實走樣

組團日日寫信俾GSC

傻架

豬SC:邊位呀
冇人識你呀

Me is 雙葉杏腦公

痴線佬

入青山啦傻佬

腦殘

冇藥可救

你地妒忌禾

巴打 430徵知世 ？

鹿島幾時有

識徵一定徵特典版

玩緊，塊塊面都好屈機

把酒問青天

哩樣真 成隻野都屈曬機

但fate堆仔又做得幾好...

失等緊巴打個隻

仲派到貨呀~

打錯 "仲未派貨呀"
BTW 賣deadpool土人

HOBBY最新返貨①：
(GSC 官網特典版) MF Figma 317 艦隊Collection 鹿島 (日版)
GSC Nendoroid 662 Deadpool: Orechan Edition (日版)
*訂客全可取，抱歉沒有現貨，thx

呢2日準備衝現

訂完又賣，笑死人

又唔早d入黎 星期6先賣左張單

上年錢多嘛

90後不懂得理財

我老野黎架 唔係90後..

90歲後

廢老

成班廢青恰呀伯

760賣呢條友個盒比你好無

19 90後

如無意外星期一可以交收隻鹿島

太好啦，可以J 下啦

小心夢遺

賊船鹿島已到貨

鹿島現貨幾錢到?

600衝左

已取wifi

邊間

周圍去都唔幫我買氣

賊船訂貨已拎，冇臨時加價，主動問店員既話有得比你揀盒

gsc船都運到啦？

OK 聽日約你

Grape

頂 正
後面好多玩具

我隻超人又就派貨 好心急

有錢

無人既
果然無人玩FIGMA

老豆就生日, 送咩好

skytube

少女のトゲ

打老豆

唉早知今日SL啦，尋晚發燒

偶像大師

認真嫁
前年送過金鏈, 今年無錢買咁貴

90後詐病

渣ga
Sick半日囉

嘩 咁勁
送鬼父全集啦

送Tenga

全裸 搵禮物帶綁住自己

請老豆去飛田新地啦

做壞哂規矩，叫老豆送野比我就差唔多

唔sick啦，係位訓下算

聽日先星期5 你唔返去抖 聽日又返公司訓

返埋聽日連放4日啦

請左假？

陣間去睇刀劍

刀劍癲佬

聽晚睇

請左啦

周仔下禮拜復活，有野拜山再講

爽!
我本來4號都要返 但又唔洗了
瘋狂拍片!

咸濕聲音導航

超合金 求其一隻

老豆唔玩玩具 買完一定俾佢屌
佢除咗賭馬同食煙 都無咩嗜好

叫雞

買件Polo比佢 / 食buffet

繼續屈 正人君子黎

買支cigar比佢 幾百蚊支

閱

按摩椅 你地可以一齊坐

正淫呀麻

買隻馬俾佢

開盒

隻2.0靚到唔想開盒

買多盒開黎玩

阿婆墮奶

2.0入左冷宮了
唔鐘意校服

合體前一影

珍貴道具獲得

試位中
要重新上色，而且本體膊頭要修一修

哇勁

嘩 咁既校服我LIKE 呀

巨巨

孤開隻gsc拉姆 671咁平
等睇改價

明明係孖生，但rem就貴過佢

味係囉 如果雷姆都咁cheap就買左了

訂左rem,但唔諗住訂ram

咁平訂埋啦
擺埋一齊好好睇喎

冇地方擺
雖則姐姐大人真係好正

Rem又有得玩著燈又有得換件變鬼化mode
其實真係唔算貴

等睇FIGMA 雙母仲貴

返工忙到唔post都唔得閒追

買支雪茄好似唔錯

凜 我嚟喇

當然 你以為我是誰

我見到有紀呀

劇透撚

我睇完戲出黎有幻覺ja

隻凛景品件褸真係畫龍點睛

終於買到

垃圾都買

差d想買3盒

終於買左

好爽 想買黎炒

下個月仲有

開啦

fucking rich

法國呢到得我一個窮鬼

我都窮

我都未出聲

我都係窮撚

ME POOREST

我都係跟著呢兩個教學整架咋

我好似係舊登果陣post過

窮丁丁

窮人揮手

收爹啦你地

設計對白：我蘭桂芳雞佐 今日就要收你地皮

唔落lkf，

Scheduled Release Unit Price Quantity Price Point Status
[FIGURE-024438] METAL BUILD - Gundam F91 "Mobile Suit Gundam F91"
Mar-2017 18,430 JPY 1 18,430 JPY 185 In-stock
[FIGURE-023243] WORLD OF FINAL FANTASY - STATIC ARTS mini: Tama
Mar-2017 3,550 JPY 1 3,550 JPY 36 In-stock
[FIGURE-026122] Nendoroid - Date A Live: Tohka Yatogami
Mar-2017 3,350 JPY 2 6,700 JPY 68 In-stock
[FIG-IPN-5603] figma - Kid Icarus Uprising: Pit (w/First Release Bonus)
Apr-2013 3,908 JPY 1 3,908 JPY 40 In-stock

是日

我是日

只係睇得明F91 乜個個都買到既

著yeezy 好有錢

MK佐 著住靚鞋攬女玩玩具

師兄好mk

隻YUI買左幾錢

是咪M記買？

雙入十香

Yes m記

我毒撚黎！

一隻我個FD既

YUI好萌

新手想問下m記 d郵費點計？

SAL

佢唔要了

唔要唔緊要呀
反正實放得出

梗係Dhl 啦，如果係shara

講笑姐 比多1日時間佢

成日深潛我都慣

因為佢現充

係 有女朋友

法國而樹好多人生贏家

i am loser

清有樣 已經贏咗一半

睇咩呀 唔預埋我

樣哀
唔洗怕我地有Figma 陪伴

Agger
仲有我啲腦婆都對我不離不棄
我愛bang dream

想問e 家鹿島乜價位啊，人在日本 諗緊入唔入好

現600
特典-780都見有人衝

刀劍神域

雞佐 幫我撐十秒!

大板e 邊普通就6000yan 但特典11000 所以諗緊入唔入好

有冇巴打有ALO公廁賣

下 6000Yen!? 買返黎賣都發過豬頭
有無咁平

咁快玩厭 賤人!

岩岩開工，慘過做狗呀

搵左人未呀

冇話賣wor

係amiami見到都要7200yen
如果見到6000應該買左鳥

賣左俾我先 你遲d買番啦

7200都仲平香港勁多

唔賣sor

我都想買，但唔要後面舊艦，100$ 放

大種

終於刷完FGO

一陣開隻YUI玩先

最後我6100yan 入手左，特典就算啦

好撚抵

屌呀 第一次抽中五星
繼mk後 我都得到老婆寵幸

上網賣下 賺錢啦

痾咩都多
齊齊成為歐洲人

這些機會 屬於我的

幾錢

癲 我張特典單又無人買

咁好賣
決定坐地起價收周仔8舊水

no ar

一早叫你唔好放住

星期一有新囡囡

係咩

有時真係懷疑福周有d弱智，唉

GSC世界第一

好打意

你就on9馬後炮撚

又唔係我叫你唔好放

弱你個87呀

等緊人開呢兩件船

下僕，很想奶吧～～～～？

爛屎落多

次次星期六都無人

岩岩先訓醒

做緊奴工

一樣奴隸

出緊旺角，行街街，巧巧天

Gay test

十二就出

食lunch buffet

Fucking mk現充

打包埋俾我

係味有人搵alo 亞絲娜？ 熊貓36x$

咁貴

係AMAZON買膠話送緊上黎
老豆又係屋企 用咩藉口好

買飛機杯

發達就靠佢

答佢關你撚事

同佢講生日禮物黎，等正日先比你

唔好拆開佢味唔知咩黎
再問味話到你生日咪知

最後我話係幫朋友買既衫

咁爽 有平鹿島

希魔撞正殺人狂

希魔買德國艦

點救？

就咁禁返入去唔得咩
哩隻個肩有拉出關節

我可能要剪頭髮

隊番入去就得

希BB

無寶5,渣GE

寶0都照殺

課金的傻仔

你大獲了

課金係希望

錢太多，不如比d我

對脾同腳指夠玩成個月

哇好噁心，好震驚

支minigun 個 backpack 條帶因為頭髮用唔到

早呀 今日天氣真好

仲未有早餐食，咁慢架

天氣好唔好 都唔關毒毒事

想問下呢隻figure邊到會有

無玩海賊王

舊土人會斷頭 舊figmA會斷手
唔知2.0後既figma 同新d既土人有無事呢

睇背景應該係愉景灣獨立屋 好有錢

IP都唔洗check

邊有可能

窮鬼

有愛既去熊貓訂

6點幾在熊貓

慘被點相
唔幫我訂隻emt

勁！

熊貓d野我四點幾訂的
周仔唔係訂左EMT喇？

土豪ff

你成屋都係飛機

已訂EMT

我仲未諗得通

執左成日 差三盒大野
The new great wall

3盒金閃閃

開post條友佢話有十盒tim呀
死吹水怪

買咁多做乜

留比後追既巴打

不過我覺得超合金隻金閃正d

超合金件甲靚d
figma d色唔生性

仲有其他擺係邊 你度牆果度得咁少

得咁多咋
老豆唔係李加成

3隻金閃閃 笑到肚痛

弱智仔🤷🏻‍♀️

我們當中出了一個叛徒
點解有隻埃媽屎

全部都係我架

你就弱智牙

👍👍👍

都係追返po 先 留名
d小圈子gp 好得人驚

傻仔

邊到小圈子

留名食花生

哩到有問必答 有REPLY必覆 (好似係

冇將佢同LL擺埋一齊已經好好

我將啲偶像放曬一齊

未見過

暫時得過氣女團同大屍
等緊水團死貨 對腳腳

有愛等死貨

唔係對腳我都唔會想買水團

如果一舊水左右就考慮買
咁樣我個月火可以著返木屐

向毒品說不 向水團說忽

我對水團冇愛
想要過對靚腳俾杏腦婆

250左右我都會狗衝

腳膠

引左好多腳膠

笑什麼 你也是

MCL 0蚊飛連小新大電影都買唔到

笑什麼

有咩選

LL figma都死左一大半 水團真係諗唔到有咩理由唔爆死

「$0票價精選映畫」場次如下：
12:10 pm ----- 黑執事劇場版: 豪華客船編
12:40 pm ----- 言葉之庭
1:05 pm ----- 蠟筆小新劇場版: 瞓啦! 早唞早著夢作戰
1:25 pm ----- 電影版妖怪手錶: 閻魔大王與5個故事喵!
1:50 pm ----- Stand By Me: 多啦A夢2D 粵語版
2:20 pm ----- 刀劍神域劇場版: 序列爭戰
3:10 pm ----- One Piece Film Gold
3:20 pm ----- 幪面超人1號
4:00 pm ----- 秒速5厘米&星之聲
4:45 pm ----- 聲之形
5:20 pm ----- 少女與戰車劇場版
5:35 pm ----- 怪物彈珠劇場版
5:55 pm ----- 你的名字。

聲之形

過氣女團後尾出果幾隻冇訂到 諗住執死貨
點知冇乜現貨

進擊的巨人 第二季

下
有d咁既野

in 聲之形 we 7

[/quote]
下
有d咁既野[/quote]
係啊 我都係長期cd-rom 插唔到嘴，變咗長期得幾個人傾，今日起身見到有個都叫係群會講下野嘅巴打比個群主警告都無就一野踢鳩咗 雖然個巴打係唔小心劇透咗dd,但睇得出本身就係send錯頻，同埋個巴打都即刻認錯 我記得前排都有個巴打比人踢，但果個巴打係比人警告完都瘋狂po 劇透文，唔抵幫 同今次有分別

個群主好神經刀，搞到我都唔敢亂講野 本身係貪有個群就唔洗成日返工追po

高壓統治

多謝福周介紹

有例子證明 哩到講乜都得 唔洗驚比人踢
邊間黎 德福間拉麵 ?

咁似殺老母d煙肉焗薯

雞肉多利呀!

佢踢個巴打前仲打咗成篇文屌個巴打 最後仲要話叫個巴打做人唔好咁on9, 出去社會學下做人先

洋麵屋

淘大黎wor

芝士焗煙肉唔知咩飯

咁狗 真係走左佢算 睇見都覺辛苦

哩個好似最CHEAP
BTW上次比佢倒寫水落我到 又唔道歉之後就唔再去了

咁慘，呢個70蚊，最平d $60

之前食意粉多 不過D飯 都OK
PIZZA最廢唔好食

玩具台 - 9UP區 019

媽的 做野先唔係唔洗收工

4月5日（三）出貨
Max Factory「figma 詩乃(再販)」JAN： 4545784063507
4月17日（一）出貨
Max Factory「figma 結城理」JAN： 4545784064566

頂又要比錢

做野啦清

得隻c9

終於有figma 可以post 下

放左個女仔！！

幾耐冇post過figma

你貴人事忙姐
歡迎定期分享

邊夠周爺忙

都好耐冇開FIGMA

開乜都係到POST下啦

巨巨原來好而味

邊味 難得有圍裙配件正常咁著好似好悶

換埋對黑絲/過膝襪

蝦人

唔知係咪我有入嗰個

太耐冇黎
留個明先

煎巴is very handsome ,自悲

應該係 我都係gp 入面做cd-rom btw 方丈份人好小氣

好大盒

個房已經冇位擺
成功收埋左係廳未俾人發現

12k幾抵

而隻好靚

餅囝

我有FD早兩日係AMIAMI店面買14000Yen

你都唔差

屋企好靚 仲要有女朋友

巴打好鐘意哩盒野喎

好多巴打都睇中佢

同巴打交收，真係令到想搵窿捐
巴打真係好靚仔
好在我係一個樣衰嘅毒撚，有自知之明

個個都串我
雞佐最有型靚仔

煎巴有女架 下次收佢貴d

因為最近期買既relate到good smile
係得佢

貼乜都得架 （好似係
細細個已經睇過ching貼玩具

條圍裙套唔套到落AGP

入櫃

尼祿/阿蘭巴打 你個guda子袋到咗未？

係個集運到,因為差一張尼祿畫所以未SHIP過黎
再拖落去連FGO淫獸鎖匙扣都會寄埋一齊

個body 唔大隻既都應該得
利申：仲未到手

巧多盤娘

桐人拎住把大劍係邊到黎?
我又想買

3D PAINT

把刀好多人想要

我想問，我係咪少左兩隻手

有女既天罰

少左一隻

哈哈 公平架

我冇女架
FIGMA 算唔算我D 女呀

睇下你個Facebook d相先

好多靚仔

still on holiday

但要去拜山

開定新post先

剛剛訓醒好眼訓

ho lun rich

三入金閃閃

點解要咁做既

咪笑人

有錢任性

同問

人地可能有愛呢

3盒姐 哩到d土豪都未出手
利申：同志

無人屎曬呀？

亞克婭巴幾時整到咁

睇緊獸娘
睇到第4集

Sendme成成無睇過動畫

Fag今個月新番
我淨係素組

拿拿林推爆呢度